### Ulder Ravengard

#### Informações Gerais
- Tipo: #npc 
---
 - Irmãos: 
 - Pai:  
 - Mãe:
 - Esposa:
 - Filhos: [[Nissia Ravengard]]
---
 - Classe: 
 - Raça:
 - Nível Aparente: 
 ---
 - Aliases e Codenomes:
---
##### Tags
 - #npc

---
##### No Período xx (Amanhecer do Inferno)
 - ##### Descrição: 
	 - Comandante dos [[Flaming Fists]] e da Guarda de Baldur's 
	 - Mora em [[Baldurs Gate]]
	

##### No Periodo yy (Anoitecer dos Deuses)
- 

##### No Periodo zz (Anoitecer dos Deuses)(One Shot)
- 

##### No Periodo bb (Reino em Desespero)



